今日有個屎忽有條尾嘅人話係我阿哥

一黎到就講埋啲我聽唔明嘅嘢，我原本都想唔理佢，但係佢帶走左我個仔，之後又窩我雞心 ，要我一日之內做低一兩百個地球人先肯俾返個仔我，想打鳩佢又唔夠佢打，依家應該點做

0分
重作都慳返

睇精神科